聽日唔係End game, 持續長久性攬炒先係上策

大家不要被捕，開花精髓在於be water

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推
今日比人spin到最後一戰咁
擺明想一網打盡
革命無end game

幫手推啦，唔係end game架，有排打呀仲。

警世 推
長期經濟戰都要打架

大家要有長期焦土既決心。
而家end game, 經濟好快回復到。
中共就會贏。

每一次都係end game
你咪亂up
聽日要既係人，要多，要狠
我地香港人無幾多野可以再輸

聽日唔係end game 但係點都要升級 ， 持久戰要打 但係冇威嚇性班狗 好難打落去

孫中山當年都唔知頂左幾耐啦

沒有end game只有持久戰

【畫畫撚國際戰線】召集！我要推到有得上10月日程表呀！

借位推！
成個10月keep住同佢持久戰就啱㗎喇！

推.

做正區區無生意，無人行街。無晒旅客，無人投資香港。至少一年先見效。大家頂住。
大家諗下，就算滅晒黑警都係無用。極權起香港錢照搵。

Push

再推

講到口臭 長期抗爭嚟 推

Yes 我地係要贏 唔係只係為左道氣落下佢面

我覺得係持久戰而家

十一全城變死城，賀佢老母。賀到聖誕！

pish

啱
仲要一齊行落去

聽日唔係
但聽日一定要落中共面

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

全港日日變死城

聽日唔係end game
留番個人番黎傾105 106